想感受一下俾女溝嘅感覺(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

有冇絲做下好心🙏🏻

受唔受溝

好呀你溝我

🥺☁️☁️☁️

我扮女溝你ok?

5ok

ok

有鳩絲ok？

冇真絲 橙

快d 溝我

姐姐妹妹我都ok 架

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

推

有j女ok嗎？

基不了 做fd都可以

偽娘Ok？